理工未夠十八歲嘅手足唔好出嚟 而家佢哋只係唔夠人做警司警戒

佢哋回到啖氣就會逐個逐個拉

推

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

留係安全地方走唔到 大學校園睇書好正常